
                      Pese a que no puedo por menos que ver más defectos que virtudes al final esta “Kingsman” tiene su gracia por lo menos de cara a futuras secuelas. Defectos….a saber….. resulta cansino ese tono sobre la “superioridad” de la forma de vida británica (sobre todo si no eres británico)….. resulta cansina esa parte de academia a lo Harry Potter-Juego de Ender (que si no eres un crio o un adolescente pues como que tampoco)…….resulta cansino volver a ver a Samuel L. Jackson repetir su enésima versión de su personaje de Pulp Fiction (pese a que a veces haga gracia)…….resulta casino volver a ver a Michael Caine haciendo un papel que al final resulta un tanto de adorno…… resulta cansino volver a ver un guion imitando a los de James Bond (porque pese a lo que se diga varias veces en la película: sí, si es una de esas películas) …….y pese a todo hay momentos que te llaman la atención, como algunas frases del guion, pero sobre todo desde el punto de la dirección algunas escenas de acción como la de la Iglesia la cual resulta visualmente una de las más originales de los últimos años…...ahora bien, clasificarla de casi "Obra Maestra" (casi 5 estrellas) por parte de algunos críticos vamosssssss...................
        
            